有冇D囡囡好注重衛生，個身香噴噴

有柔順劑加handcream味
個頭又乾淨清爽
衣著整潔得體

唔信

me

🚬

香水來的 on9

以上囡囡全部加5分

唔好拎自己果套嚟講，ok?

好想摸佢

香香噴噴無臭狐

唔止囡囡 有D男仔都可以全身勁香

我套制服好耐都唔洗的

冇錯